中共立法禁止男姓打J算唔算德政

打J有咩害處唔駛多講啦 search下蕭別離就知

中共禁止打J 同唔比啲仔女姓化 簡直係德政

個陣都叫大家要抗爭就要戒J冇人信 而家中共都立法

麻煩手足們一齊戒j 手足一日唔戒j 我地都唔可能光復到香港

BTW 成班ccjoy廢柴 中共萬歲

其實中共最勁就係滲透連登不斷放啲淫野 J圖出黎荼毒你班連登仔 等你地個個冇晒元氣 冇晒戰鬥力

其實大家睇下日本幾撚廢就知

蕭別離自己都打啦

一年打一次 其實最理想係最多一星期一次

一年打一次會唔會射到10米遠

唔會 正如你一年扑一次女都唔會屌得耐左

想討論你起碼放多D資料上黎啦
得個title冇內容點討論

睇蕭生啦

之前入過百度戒色吧

叫人戒J 根本就係想人壓抑住啲性慾

勁多人去強姦

又冇話唔比正淫

唔打飛機就會去強姦？
強姦犯就唔會打飛機？

咁咪去叫雞

叫雞仲衰過打j 所以雜種一早清晒東莞

你改乜名

你hack

AV 會少左堆訊雷搶速度。